有冇人知香港俾人屌得最多，個閪最鬆嘅女人係邊個？

有冇人知香港俾人屌得最多，個閪最鬆嘅女人係邊個？

777

應該係777老母